今日有幾多隻狗傷？有幾多個義士被捕？

我地今日又輸撚左。進步唔夠快。有好多之前討論過嘅野唔記得晒。紀律唔夠，唔多獨立思維。

Push